Documento gerado sob autenticação Nº FYS.398.118.KV5, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7129                  de  04/08/2017
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor  LUIS  ALBERTO SEGOVIA GONZÁLEZ,  matrícula  SIAPE n°  1220446,  lotado e  em exercício  no
Departamento de Engenharia Civil da Escola de Engenharia, da classe   de Professor Assistente, nível 02, para
a classe   de Professor Assistente, nível 03, referente ao interstício de 01/08/1999 a 31/07/2001, com vigência
financeira a partir de 01/08/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012,
com suas alterações e a Resolução nº 12/1995-COCEP, alterada pela Decisão nº 401/2013-CONSUN. Processo
nº 23078.501407/2017-16.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
